香港每一間中小學前身都係醫院？

而學校裏既男女廁所前身都係殮房？

....

ok

操場以前係亂葬崗/行刑場
晚晚都有步操聲